英國人路透記者係現場，現場手足可唔可以國際直播

見到呢個post，佢拒絕離開
如果係咁，可唔可以國際求援

推，搞大佢

推

P牌推唔到
幫手推

pusg

push

Pish

Push

任何可以做既都要做

留意時間，拉

推呀

勁

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

晏晝3點幾嘅事？

15:10 17/11/2019, still there?

人命 !

cap個個唔一定係香港人

可唔可以打去大使館求援

幾點出POST先

傳到去世界越有利！

831

8964重現, 比我係個記者我都唔走啦

香港時間23:10, 2019年11月17號
明顯樓主唔係香港時區
所以推

搵人開live呀

推呢個

推去國際港共黑警要出實彈

即刻去

推到聽日朝早

posh

推!要俾全世界都知!

直你老母
入面直播等於送情報畀黑警
拉

推比UN維和部隊 救救香港人

pushgpsupspuhpushupshhh

piush

cap 嗰個喺英國咪咁上下下晝囉

Thank you sir. You are a hero.

多謝，朋友send圖黎
急得濟唔記得左
但FCed先敢post

推爆

幫手推

推！

佢比人捉撚埋WO好似

Twitter要人

Pushhhhhhhhhhh

Tui

PUSH

全球直播

推
全球直播

果啲乜乜英國美國記者，次次淨係識得係度呃稿料，乜撚都做唔到

陶傑話佢地成個團隊係應入面，拒絕走
點捉？攻左入去？

為咗開番條隧道你殺人！
你有病啊！？？？

pudh

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

幫佢call領事呀！

求直播
有無twitter link ?

頭先咪有張相 綁撚哂FA同記者係坐哂地
我見FB有人話有CNN同路透社記者係入面

he’s still on the campus. Still commenting 50 minutes ago

但佢51分鐘前仲有覆twitter
應該唔係入面

Retweet救命呀

Yes

致今晚冇去理工既你

英領瞓撚醒未？？？？？？

果個5毛黎，block啦

721
811
831

拉，睇清楚個時間

CNN tg話被捕有冇fc？

英領

好
呢個時候仲做五毛真係冇好報

我最擔心今晚會出現集體自殺，或集體被自殺嘅事情

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

推呀！！！！！！

係，何況記者留守唔會有法律責任

ON撚柒鳩連登仔永遠覺得自己岩聽既就話人五毛 傻撚閪

推
但個記者都幾勇 隨時開真槍都留

無綁記者
得first aid

記者如果想走搜完身就放哂

文宣國際

外國好關注今次件事
喺twitter睇得出
鍵戰幫手like同reply已經好好

推呀屌

我就一路睇撚緊劉頴匡個live 泛民個班同老美牧師係哂度 佢地一路搵人求救緊

值得尊敬的記者們

tui

現場手足有手機有YOUTUBE ACCOUNT 開 LIVE NOW現場手足有手機有YOUTUBE ACCOUNT 開 LIVE NOW現場手足有手機有YOUTUBE ACCOUNT 開 LIVE NOW現場手足有手機有YOUTUBE ACCOUNT 開 LIVE NOW

#PolyU 在美國trending，大家盡量用呢個hashtag，唔駛理地區及IP，因為已上左trends。

大家請喺所有tweets/comments/Rt w/comments 加上#PolyU！

現場手足有手機有YOUTUBE ACCOUNT 開 LIVE NOW

有冇咩宣言可以讀?

Stephen Boitano

仲有呢個。

咁可能你講野有d令人誤會，誤會左你既話sorry先

記者勇氣可嘉

推左先

push ah

同埋隔離post五毛太多

Pushhhh

3點

咩都要試下

#SOSHK
#SOSPolyU

香港時間11:10

多謝
快d share 俾其他post

推 救手足

Call大使館

推啦屌

Up

pish

推help

背水一戰，30年前還沒有互聯網，今天，來一場超級大直播，扭轉形勢，推！

唔該求下佢出個breaking news live 搵手足用英文向英國國民救援

推啊啊啊啊啊

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

P牌推唔郁，去tiwtter度幫推！

國際記者推

Tweeted

政治問題政治解決
無能特首委過於民
警暴鎮壓全城反抗
如不收手柒出國際

P

佢地唔係大學入面

佢係我地既希望

Pushhhhhh

推到現場手足見到

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

佢call咗英領未

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

3M隔音耳塞（五金舖或淘寶有售）

路透社記者勁！

求求

求spread

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

堆

pis

‎‎DC Atom 傳來的音訊檔：塞車塞梳士巴利道，科大附近所有路，會有成效，有電單車小隊可以好多次咁車走人

push 開live

Z

係咪想集體被自殺?冇記者係現場班狗鐘意做乜都得架

甴近平

推，救人要緊

pusb

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力